Stan Smith去邊買好

大路size 樓上鋪又冇
門市又好貴
Stan smith係咪太多人著所以絕左版
我就係想要對靚靚仔仔既白鞋

手持全新Stan Smith 就可以屌我個屎眼

Push

Ig shop